Apple Family Sharing 一問

如果我係 Organizer, 另有兩個人係 guandian
有買 200 GB icloud storage

我哥係另一個 Organizer, 另有一個 guandian
有買 Apple Music

咁可唔可以將兩邊 group 埋一齊，5個人並享 200 GB 同 Apple Music?

試過我哥用 Apple ID email 加我，我收唔到

Thanks!

係咪我要解散我個 family, 再join 我哥個 family?

解散後我果兩個 guardians 爆咗5 Gb 都無事？

咁我果200GB 係咪會自動share 去我哥個 family?

Apple 野有時簡單得濟好易瀨野

即係點